各位手畜，我㩒左十幾張黃子華飛，抬幾高好？

全部4連位

想要兩張

十倍價收

抬4-5舊我要

想要2張380/280

任何日子，任何價錢，2連位
㩒左成日，又去排隊，都買唔到
Thank you!!!

Tg@hellabella

想要4連
求7/7-21/7 4張

4連/2+2都得

香港人真係犯賤
講都明炒價都照買，助長歪風

樓主tg me $2000一張全要
tg:wahtalksfans

同你交收會唔見左人

想要280/380/480 兩連位
日期最好係15號之前嘅
黃牛/高價可免

Pmed

吊你老母笑我老死？

收到了

佢無錢買就響到酸 偽子華fans

系

想要5張

$4500一張幫您收晒佢

280/380 2連飛 任何日子
出價: 原價+60%

兩層海之戀換all

想要2連 幾貴都要